如果支共話跪低, 會有真普選, 咁仲攬唔攬炒?

開始有風向吹止暴制亂後, 支共就會接受5大訴求, 跪低咁話?

咁支共出口術話會跪咗, 會有真普選, 仲攬唔攬炒?

5:0贏咗啦! 犠牲咗嘅義士可以安息呀! 可以做返港豬食元気飲Starbuck呀!
一日未落實, 都要繼續攬炒, 支共呃你袋住先, 遲吓秋後算帳, 你仲信佢咁on9?

來硬打你唔贏, 就出口術放風吹水扮跪低, 係心戰玩分化手段, 麻痺對方的心態, 削弱抗爭戰意, 等你自己放低武器不戰而敗

所以先有風向話止暴制亂, 支共落到台唔駛冇面, 先會應承5大訴求

然後咁啱有外國傳媒爆料柒婆會玩埋過年, 之後再換臨時特首, 跟住柒婆就走去日本玩手機, 俾全球恥笑, 變相政治自殺, 有藉口落台

支共口交部突然又撤回堅定支持柒婆D新聞稿, 搞到好似真嘅一樣.

跟住又吹風唔支持所有克警的個別行為, 為將來搵克警當condom舖路

美國副總統彭斯對華政策演說, 又講stand with Hong Kong, 擺明香港人權民主法隨後會係參議院大比數通過, 甚至會成為少數能在參眾兩院一致通過的對外法案, 加埋先前NBA單柒嘢, 支共在美的遊說工作完敗, 支共就玩敵進我退先避其鋒, 以免港共克警士氣大崩潰, 你睇DQ Gphone搞到玩失蹤, 同10.20 D9心口竟然會有番unit number就知有古怪

美中貿易戰開打一年半, 支共一直處於捱打無力還手的弱勢, 而家暫時認輸焗買幾百億美元一早就要買的農產品, 如果唔係下年初就真係要食草, 同埋求美國唔好再加關稅往死裡打, 起碼11月閘大大去見老細侵侵時可以過到骨先.

支共而家外強中幹, 死淨把口, 咁年尾時支共放聲氣扮跪低, 叫大家收吓火, 一齊一團和氣玩區選大龍鳳, 呃你班友你唔好走資, 唔好玩攬炒, 唔好嚇走外資, 唔好日日開片俾位美國去制裁港共克警.

等支共可以呃多半年時間係香港借美元抽血吊命, 同時慢慢玩秋後算帳, 最好拖到年底美國大選侵侵落台, 到時就可以反口唔認數, 即時轉玩全面管治+新疆模式大報復

我愛美國

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

我估正皮會多過負皮

除非燒山話支共唔會跪

我要獨立呀屌

樓主唔好On9 la, 中共幾千年歷史

五大訴求，缺一不可

支共咁都肯跪，咪收貨囉

不過跪完佢自己都永無寧日，結果都係支爆，最多係過程同方式唔同左，殊途同歸

Btw 風向撚食屎， 拉

戇鳩你靜撚左就大清算啦

唔會囉

共匪答應真普選之時, 可能共匪既統治範圍已經縮到北平一帶, 等待滅亡

睇吓有冇人仲會信支共, 肯袋住先?
西藏17條和平協議
聯合聲明
92共識, 一中一台各自表述
WTO

真普選係攬炒第一步, 仲有漫漫長路要走

唔該你睇晒個post先拉

攬炒成功令支共倒台之後香港人自己都識建立真普選啦
駛乜要你賜比我

一步一步滅共 你以為講笑架

五大訴求 缺一不可

我想講，以中共做野咁耐，佢係唔需要放風，放風個d 一定係香港個邊政府既人

你諗下咁耐中共都係直接做，老懵董落台，689 連唔到任 都從來冇放過風，佢只有做定唔做，亦唔需要放風做埋d 19 野。

咁耐以來放風既都係香港政府尤其林鄭放得特別多，例如唔落台啊，101死線啊呢d

冇可能

香港獨立

林鄭：平靜後會有真誠對話

之後用緊急法

我只可以講中共未有亡國跡象前，你都唔洗諗普選，仲有亂落去，佢一定拎3萬狗去做回血劍平定香港，狗可換香港不能棄

D風似係林鄭自己放出黎試水溫

你係咪調轉咗次序？你答應咗5大訴求咪無暴亂囉，乜鳩野無暴亂先答應5大訴求，乜邏輯黎

幾千年既係中國歷史
依家既蝗國，70年咋